90年代經典廣告

有d應該係2000年後先播
睇返就好掛住以前嘅香港

回不去了